朱利安尼: 宣誓書將於明天發布，您將感到震驚！

Today the @realDonaldTrump campaign sued to invalidate hundreds of thousands of fraudulent ballots in the Western District of Michigan.

First PA, then Michigan will go to Trump.

Affidavits will be published tomorrow.

You will be shocked.

how shock??

即係咩

民意逆轉

We will see

之前又話有HUNTER D料

淨係Western MI有 hundreds of thousands (~/> 100,000) 都幾得人驚

You are shocked!

有幾shock....

咁突然

Bow shock

又點呀朱隊友？今次堅唔堅㗎

36票
連埋GA就搞掂

朱利安尼係咪侵既第三個大天使

邊個宣誓？？

證人

同問

人哋搞到黑手黨滅團
連登當佢9up佬

you wa shock!!!

證人既口供”affidavit”

出大技

一個連登仔 (尤其實班 左登仔 ) 既IQ 已經高過幾個黑手黨既組織加埋

手提電腦???

成撚日雷聲大雨點小，叫人地點信阿

小學生嚇到瀨屎未

過埋聽日就知係咪9up佬

呢個國家英雄級 告得入黑手黨 打擊犯罪 911英雄黎

睇佢地chok死Sleepy Joe

唔係連登係
一小撮傻鳩 波台三毛畜

其實係點？
發布左份口供會點？就係拎住份口供就可以上法庭用？

慣用技倆

天能投票法都見識過，仲有咩招

可唔可以直接上唔好搞預告

好擔心朱隊友一加入，成件事就變業餘

我都想知可以仲點shock

千幾個證人+宣誓書~

睇戲一定有預告，睇多一陣就開始

shocked!
shocked!
shocked! shocked! shocked! shocked! shocked!

佢日日都話shock

歃血為盟

都係保持一秒距離好啲

人地搞掂黑手黨果時隨時你老豆仲係度玩緊賓周仔啊

現實係有預告既戲都係雷聲大雨點小

你講花木蘭？

咩係宣誓書？即係入稟書？

單單佢NY市長時期已經值得稱頌
冇計, 連登00後太懶唔做research
上次屌過件條友仲厚面皮死唔認錯

無啦啦諗起北斗之拳

而家唔shock咩
左媒轉晒風向啦

岩岩個個WEEKEND大家仲以為CHINA JOE嬴硬
, 之後開始愈來愈多做假浮面, 再比多D時間搜証!!! 冇問題既!!

得罪講句由hunter到而家單單都shock架啦，不過單單都係不了了之

有聲

78歲坐監

保持距離

唔好怪d 00後冇見識
以前飲開喜茶食地溝撈
而家醒左都仲係未醒得晒

NY市長 一人剷起成個黑社會

有啲人就當佢郭文貴

以後可以改個名做 78歲(坐緊監)

真

佢打貪官有返兩手
我都係爬wiki先知佢做市長前咁勁

拜登，你已經係一個死人

準備

等多陣

屌你真係改

訓陣先
有堅料自叫我起身

一年前嘅今日。

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

朱利亞尼都fake得人多

嗰班係證人黎
宣誓過既證供
係庭上視為證據

連登仔會將朱利安尼歸類為郭文貴同一level

天能票要拆
就屈9人為錯誤打錯日期

又係呢條撚樣

坐穩先。

前者做實事 有哂CV

前者係名校NY大學畢業生, 頭腦唔簡單

唔好成日吹水啦屌
有野就快啲爆

下,media censor哂就當冇?
有email有document有audio有埋相喎

宣誓過既證供詞

頂，你愈用呢啲字我愈擔心

我驚呢次又同hunter一樣咋

其實affidavit係for唔想出庭用寫低證供
即係話有咩寫得唔好唔夠詳細之類無辦法即場補充，因為個人唔會響庭上出現

目前侵提出過嘅affidavit連帶嘅官司比地方法院駁回哂咁濟

計功績朱利安尼仲勁過彭斯

律政英雄

無法律底所以我照字面解

都未決定開庭就會咁快決定

有無link

好MEAN，不過我鍾意唔怪得會比人叫兒燈，真係好多細佬仔

黑社會同犯罪集團殺手都唔識

吹水佬

又標簽00後 上年上前線個陣又唔見你標簽佢地

ppppp

我仲等緊 hunter 和 lady gaga 的扑野片

上前線=/=有見識
只可以講有膽識
冇見識真係好難好做到文宣
甚至得罪左人影響到個進程, 得不償失

所以佢地仲係好易俾d fat check撚迷惑到
本身d所謂fat check嘅source都已經唔可靠
定力差少少, 就會好容易被mind control

以後同fat check撚講, 要fat check, Check Email Wong喇

控告
出律師信
唔上庭=敗訴
贏返張票+可以再告受益者

Texas

Michigan

有個仲精彩, 直接比個法官鬧就咁講"Hundreds or thousands of ballots were duplicated solely by Democratic party inspectors and then counted."唔比證據係無用

上面都係d二打六聯埋當地d共和黨告, 喬治亞州就真係Trump Campaign告

大選d官司有逼切性,通常都好快開庭
德州果單打咗兩個禮拜就打完
有更多甚至係淨係開咗一庭就直接俾人駁回
地方法院都搞成咁仲話上最高法院...

而家冇左MSM阻頭阻勢, d料應該會爆得仲甘
希望老朱唔好手軟

攪完總統先啦，死蠢

你E個說法我鍾意

NPR有侵選舉官司懶人包

所以都係要好似trump campaign 咁有系統性咁告
唔係受理既機會真係唔高

重點佢又係列根時代嘅副司法部長。

馬克·里奇和平可斯·葛林案 編輯
在1983年，朱利安尼以逃稅和在伊朗人質危機中進行非法石油交易為罪名，起訴了金融家馬克·里奇（Marc Rich）和平可斯·葛林（Pincus Green），里奇和葛林皆逃離美國以避免遭到審判，最後兩人終於在2001年被總統比爾·柯林頓赦免了。

又係克林頓攪事。

侵四郎

左膠
呢個家族對美國政經地位嘅衰落責無旁貸

咪有哂囉, 仲有fbi認證, 仲想點? 要cctvb播先算有?

咁反就駁回, 證明地方法官俾DEM控制晒

證人供詞

咁快就駁回, 證明地方法官俾DEM控制晒

Thx

就等於香港既紅官話班popo係可靠證人一樣
但係地區輸左仲有機上高院

今次太多證人, 點上哂庭?應該要接受affidavit喇.

朱利安尼好有教父Feel 串串咀 食硬你咁

喬治亞州果單都係駁回

所以要睇佢所謂既幾百頁證據有冇料到

affidavit就一直都接受嘅
不過份affidavit有無咩寫咩實際嘢先係關鍵
目前見過2份affidavit都係寫類似"I overheard my supervisor"之類嘅嘢
係比法官鬧係hearsay affidavit

同埋假設一人10頁紙affidavit 250版都係25人份量唔算話太多

做乜串鳩我哋左童fans

紐約市市長朱利亞尼 我細細個就聽過呢個名喇

"However, plaintiffs have made only a claim but have offered no evidence to support their assertions."

Insufficient evidence to prove the existence of electoral fraud if there are solely affidavits provided. In general, the affidavit is cautiously handled and for purpose of backing up other types of concrete evidence.

所以我係懷疑佢呢堆文件係咪真係有實際既佐證
佢久唔久又話大獲野 都唔知幾多獲真係

安全距離係2秒
保持一秒距離會唔會炒車

佢係用把口嚟告架嘛 拿我冇講大話啦 有咩撈先

don't give me hope. jpg

Suppose the documents are all about claims without support from other types of admissible evidence. In that case, the affidavits are nothing more than allegations and will not be accepted by the court in general. The prosecution shall provide incontrovertible evidence regarding their allegations since the burden of proof is on their side.

連登特色
前面炒完有時間煞都可以撞埋嚟

所以睇下有咩料再講啦 我諗佢地團隊都知呢樣野既

love trump

一陣得閒睇埋另外幾個verdicts同judgments先
如果得claims Supreme Court會唔會受理都係doubtful

唔SHOCK咁點

證人宣誓

侵贏咗

唔洗睇了
由民主黨急

幫creepy Joe 通定櫃啦屌佢老母

hundreds of thousands呀，你識唔識英文，100點叫hundreds

真.造王者

Shock到Short咗

平行時空？ 差在未放中國幼幼

人哋勁料，一啲兒登邊識泰山

唔好咁啦，我過得好痛苦，唔好俾希望我

世紀未救世主傳說

trump加油

黑滅師

Joe: NANI

可能留返之後直接告佢
拉佢坐監

証明選舉舞弊嘅難度都咁高？如果係嘅話以後可以瘋狂做票， 有晒人証唔計數， 要用4k鏡頭影住人填好多張拜登再入埋落選票機先計數？

朱仔等於半澤既渡真利, 暗牙底野佢做就最啱, 其實上次芝牙膏式係收倒效果架

hunter biden 嗰單絕對收唔到預期效果， 就算係共和黨人， 如果唔睇 fox news 都唔會知道詳情。

Yes please

果d垃圾波台友同登粉可能覺得佢係us 郭文貴掛

聽完你講有d心荒
Giuliani做過attorney咩證物先開到庭佢應該好清楚

Batman feel

川普！新總統

🗽 USA

Trump 團隊剛喺Michigan file 左要求緊急禁令。指控詳細好多

呢篇係講緊呢份
有78頁嘅報告

兩睇啦
詳細係詳細咗
但似乎都係之前票站人員同點票機公司澄清過嘅嘢

可唔可以介紹下

唔會得呢樣嘢嘅，似乎都拎到更多證據。之前嗰啲臨急臨忙冇咩實質證據

但啲澄清真係⋯

教父都係俾佢收皮

重點係朱利亞尼作為提告方有舉證責任
which我個人覺得可以全面證實佢所有claim嘅機率都幾低

不過如果真係有重要嘢 我覺得真係要上到庭先會知

咁佢做慣檢控官，完全熟識玩法嘅

原本我見到頭幾句就
睇到後幾句就
咁快假唔假D?

問題係佢個client chur住佢叫佢告叫佢告呀嘛
就好似大波華死都要告暴動咁唔夠料/未夠料都要告佢班靚做幾慣都無用

newsweek話問咗佢有咩實質証據, 未覆

條友唔係呃個細路女記者

今晚深夜預備花生食先

我同你嘅睇法差唔多 暫時咁睇得claims 成功嘅機會微
開庭要有corroborating evidence to back up their assertions先有可能成功

集氣

次次都話shock
一係就爆D拜登既醜聞啦，又話收埋好多

爆完又點
主流媒體唔報
社交媒體封殺
世界比你想像黑暗好多倍

你已經輸了

不過佢講到咁爆都係要睇下咩料嫁啦

報咗警入咗司法程序
侵反cup到就明年一月查, 唔係就月底查玩大報復

有幾多係五毛/PR/左膠/放負撚

收皮啦狗屎垃圾5毛，當年佢911坐陣指揮大局，你連奶都未戒呀，縮番入老豆粒臭蛋啦

我偏向相信佢真係庭內爆晒所有野，等對家死無對證

即係香港時間今晚??

唔係多細路仔,係多戇鳩仔姐

爆左啲咩？

好驚
嘩 仲驚

安已不

未?

。

是否很驚訝

講不出說話

驚訝到講不出聲

幾時既明天

明天

朱生講夠未

出左未 等到發叔就復活

朱生同郭文貴都係咁上下

要法庭接受你理據先 就算係真都無咩用

冰冰d friend

流浮山刀手到先定我地震驚先

成班小學雞當人地冇料到
人地摧毀美國五大黑手黨果陣你地仲未出世呀

佢hang撚左機呀

幾點呀

wow

好驚

打尿震